{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021894?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 숲속농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 個人衛生上、タオルは支給されませんので、ご用意してお越しください。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の特典としては、個別バーベキュー場が利用でき、価格は2人~6人基準で20,000ウォン、7人~10人基準で30,000ウォンです。 客室ではIPTV/WiFiが使用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、夏はプールを利用して暑さを避けることができます。 バーベキュー場と同じくプールの利用も可能で、価格は同じです。 駐車可能なスペースがあり、30台以上駐車が可能です。 ペンション内には共同トイレとシャワー設備が完備されており、広い駐車場もあります。 周辺にはアチ渓谷、蟾津江、三成宮、華開市場、億佛峰、麗水エキスポ、李承晩大橋、光陽梅祭り、蟾津江桜祭り、光陽望德電魚祭り、光陽焼肉祭り、順天国際庭園博覧会など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "タオルは支給されますか？",
            "answer": "個人衛生上、タオルは支給されませんので、ご用意してお越しください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動についての注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の特典としては、個別バーベキュー場が利用でき、価格は2人〜6人基準で20,000ウォン、7人〜10人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "客室ではIPTV/WiFiが使用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "また、夏はプールを利用して暑さを避けることができます。バーベキュー場と同じくプールの利用も可能で、価格は同じです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、30台以上駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチ渓谷、蟾津江、三成宮、華開市場、億佛峰、麗水エキスポ、李承晩大橋、光陽梅祭り、蟾津江桜祭り、光陽望德電魚祭り、光陽焼肉祭り、順天国際庭園博覧会など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 716
    }
}